722 光復香港 對準政權，警察，黑社會

我正式宣布
香港進入無政府狀態

聽日，香港人，出黎

罷工 ， 罷課 ，罷市

金鐘又好， 屯門又好， 總之要推翻個政權。

聽日見！